Вами была запрошена процедура сброса пароля на сайте "Электронная очередь"
{{url_for('queue.index', _external = True)}}
Для сброса пароля перейдите по ссылке:
{{ password_reset_url }}
или проигнорируйте это письмо, если вы не запрашивали сброс пароля.

С уважением,

Администратор сайта "Электронная очередь"